想知呢個asiamiles廣告條女係乜水?

淨係知叫DORA(廣告裡面), 有冇CHING識佢

初音實

CHING識貨